[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (91) 鳩mo問候區 Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

B3係咪輸左

未知

狙擊list：
Timo 契毛（臭格牛屎MK）
Odi （八婆臭格）
楊甯 （支那樣衰版波仔）
容海恩 （支那人）
Kiki （疑似藍絲兼中意篤灰）
Judas （樣衰態度差版董驃）
粉紅頭Candy（大支野唔投入）
陳嘉茵（Dancer）
旨呈（厹）
班長（造星金城武）
Polly （五音不全）

微博抖音使用者：
卡文（孔仙州性器）
Odiu
容海恩
右雨（亞姐😊）
泰倫斯（負責揸咪怨婦弟）
Manson（大家接受現實）

仲有個契仔：
Ansonbean 契豆

已淘汰鞭屍區：
晴晴 （千年老妖遺害人間）
小妍（魔樂師都有用微博抖音）
Esta （怨婦兄）

B3準備RAP
估計右乳收皮

Manson

淨係睇outlook都應該飛撚咗佢啦
星？ 邊忽星
菲律賓tb

屌成日緊張位就廣告

我係dancer我大撚晒

希望

b3套衫同迪士尼探險世界啲人着嗰啲衫係一樣㗎

manson老婆lm

應該mark走
成日見到佢同vincent怨弟去玩

灰熊山谷

係

兩組差唔多我覺得

好正常

B組贏睇黎又要睇多round 純跳舞

dixon

manson bb加油呀

幾時到cloud呀 好悶呀

谷導正！

林二汶有廣告

迪士尼指定時間表演

一陣fb班護主犬見到又話mcc唔識跳舞有咩資格評架啦

怨弟唔返澳洲？

契仔組實sure win

廢禮今集講左咩野

邊個夠膽唔識MCC

係 一定要連埋睇 好正

B贏就真造馬

Check email?

二汶係多啦a夢

二汶

二汶個廣告

B3段舞有內容
有質素
好過廚師好多
本來五個人要爭地圖，地圖一分為五
最後大家一齊出發

造星foul咗你唔緊要呀，你仲有迪士尼

2汶

Travis 你係咪on9架

今屆除咗阿Ben都冇乜邊個覺得係真係有料

豬突走得未

二汶A夢

踢撚左果契弟佢

今日起disney閉門
唔緊要 99台就有得睇

睇完就要坐車走喇

kimman

咁a組好d
冇咁悶
佢地勁歌熱舞可能正d

可以搵埋旨呈

dickson

等gif

out咩look呀

其實咩叫 白金 升降機

二汶頂帽

花姐造星

好似多啦a夢

強烈要求Mcc同谷導長期做評判

陣仔睇咗Dixon新廣告未？

笑死

飢餓式銷售黎講楷仔學到佢老豆賣樓技巧

但vincent張死亡預告圖個陣冇佢

係咪疫情返唔到

連個故事都好Disney

咁睇唔似今日劇透話走嗰個會被foul喎

LM

唔使評唱

唔講野好啲
講野太廢

Tim: 我睇到你anson 我睇到你想做咩

乜9 comment

似

係 DIXON

點解上兩年咁多跳唱，但係今年咁單調

好cute

加埋祖祖

鬥唱歌一句都無唱

仲有阿祖做導師

B組第一回合出矛招改歌贏咁點？

睇咗好耐

契仔組

去咗野餐
死神來了張相

選入去係因為佢地跳舞叻
宜家迫人唱歌jomud9

一早應該分開兩組比啦
一係一早要人歌舞都得先入黖手

睇埋下半集先講

鳩up啦

契豆都廢 一開口剩係識讀歌詞

直上頂尖地
以前D碟賣到白金係好勁

虛題

唔係dyson咩

踢撚左佢啦屌

三季造星造咗花蛆出黎

指定先係鬥唱歌

可能佢收到email透foul邊個

勁

似嘻小瓜

cloud 仲未出黎既？

真
阿左都okay

準備睇牙雲

冇，佢講嘢咪又係嘥airtime

manson加油

out啦

manson正喎

下下都跳舞
咁冇誠意
係咁以舞遮醜

小新都係手足

我意思係佢真係on9 但要講到出口鬧佢on9就少mean囉

嚟啦嚟啦

有咩難 B唱歌咁難聽

支持Ben都係咁講

mcc好可愛

B唔夠特出，A感覺好睇啲

二汶借d依

跪求A贏！

foul小新啦

宜家見到旨呈就諗起胖虎張圖

要諗定揀人mcc

外國又有邊個星係淨係識跳唔識唱

得罪講句，舊年咁多dancer都無試過小組一句都完全唔唱

Manson 每樣似家駒

祖祖講得好

Mcc咁講 B foul得

我覺得Judas 似呢個

花蛆鑊鑊都話好難㨂

B3

咪撚比方方贏呀

一定係A贏

契仔組一定冇事

仲有人用錯outlook

A組贏我估

因為今年啲人無料

我反manson都覺得佢feeling good唔差

第一round先係 第二round係自己揀

Jo做咩留左係到咁耐
再有下季，希望佢做導師

A

Mcc選B就造馬

b 好睇啲

屌兩個都咁屎 好難揀

Jojo:歷史話咗比我哋知無得估

小新bye

班長打喊露

指定先係鬥
但佢哋都避咗好多

B自選小悶

全民dancer

Miss Chan Chan

中肯

我覺得小新笑起上嚟似朗拿甸奴

髮型

估計又黑鳩我manson

B3收啦
估計係MARK/右乳

比賽唱歌，B組一句都冇唱點贏

鬥唱歌 變跳舞

影班八婆拖手做乜鳩

髮型好似

會員新垣結衣寶寶係龍定係老鼠專區

其實應該A要西人走
但B個班啲角色都勁重複

有幾難決定

但第一round 好唔掂

班長：🥱🥱🥱

花姐on9???

點解

紋身

歷史係咪牙jo自己

笑到仆街

正路啦

唔好foul mark

呢班評判明顯係側重唱歌，跳舞唔著數。

但佢個樣真係要執執

合理

你做咩咁留意佢

好彩

邊鳩個話foul Manson

Shit

manson safe!

foul走啲假泡菜狗

真
釗峰去含撚
建議佢參賽

豬突又無事

b3尋晩首改編笑忘書

應該韓仔foul一個

終於！！！！

Goallllllll

好嘢
條友係鳩噏

全盛時期既Judas仲可以似啲咩

劇透條傻閪

天梯揀藍色

釗峰心諗中伏

B3 組RAPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPP

2汶你係咪玩我嚇死我

金城武

今round叫做正路d

超風屌你咩

佢仲季季都話下季唔做造星

覺得係因為A有唱歌

都算合理
係聽唱歌

契仔一定無事

唔係下話 有人揀藍？ 比賽唱歌呀

無俾豬隊友累死

D人係咁話點解唔俾問
大佬呀你問到咁自卑係人都睇穿你啦
謙卑同自卑係兩樣野黎

指定唱歌喎

foul mark啦

今round好左好多

好彩唔係B贏
雖然比菲律賓TB豬das過左關

又話foul Manson
屌 流料

豬閪又過一關

證明條友9up 話左嫁啦

吓⋯竟然係a

B3 己RAPPPPPPPP!!!!!!!!!!!!!!!

右雨啦

釗峰 good taste

梗係啦

化妝師撚狗

如果b組贏就一定係造馬啦今次

釗峰唱開歌竟然禁冇taste

Dancer 哭喪區

屌

明星係邊到都有光芒

右雨

超窿啲taste

傻閪quit啦 一早唔撚信你啦

咁都唔係5:0

B唱歌真係太難聽

B都好難揀

dllm好撚似

Foul右雨隻支那雞

judas 又-6 safe

方方

話manson走個啲係咩陰謀

佢哋未㩒燈就不停望住藍色人名表，明顯揀緊人

似mark

如果佢地唱歌更加自暴其短

又話manson 走
又話劇透

方方3 manson2

大家可以binc

方方啦
骨裂

兩round都係釗峰比唔同嘅燈

右乳/廢MARK

manson

抵輸

Judas又唔使走

班長打喊路

劇透 笑撚到我

估Mark

釗鋒一定係睇女多

真係點9up都有人信

上個post個偽劇透撚係咁話呢round foul左Manson

好彩條友係9up

應該係右雨

9成係mark 兩輪都唔知做過乜

Bin C 嚇死人
幾驚manson走

嚇死
好彩唔係team A

屌你上個post條劇透撚fake哂d人

豬突幾時foul

ny別哭

驗眼師又要出動

佢咁近鏡

Mark la,最唔起眼

踢北姑右乳啦

Mark定右雨定ny

A好勁多

屌咪撚再影民賤蜞

契仔咸乜鳩

咁快喊定先

流晒眼淚

峰仔成日都標其立異

Mark 最樣衰，Mark 走

啊，有！
舊年黑鏡
不過個round係幾個表演一組排

Ansonbean 喊得好醜

分錯組啦

judas judas judas judas gaga

Foul 右乳啦

豆喊

9估右乳

豆豆好可愛

果然連登劇透唔可信

強尼講到想喊咁

劇透個傻閪又話B3贏

講咗啦 咁多認真撚

foul支那/港豬啦

等MANSON老婆ssss瞓唔著

信果班先搞笑

真係輸唱歌 無計

可能右雨

契豆喊花蛆即刻話好心痛

一睇都知玩55波勢均力敵咁

屌你,契豆扮到

右雨唱歌難聽到咁走啦

俾人話sexy 正

劇透撚笑左

屌好可惜

化妝？幫你呀媽化呀嘛？

兩條女其中一個啦

右乳bye

仆佢臭街憑運坐咁耐

冇睇過佢9up

唔會ny 契豆啦

劇透撚 放流料死全家

會員新垣結衣寶寶出黎

係班人on9信曬

嘻小瓜喊
點解四人圍爐無咗嘻小瓜嘅

Anson

如果冇指定item的話B3係應該會贏嘅 但係指定唱歌都唔唱歌 玩晒啦

造星啊！
唔係造dancer啊
唔識跳同唔識唱邊個大獲啲

快撚d喇

講還講咪放gif 好撚柒呀ching

可摸耳唔好再俾我見到Judas...

岩岩訓醒 今rd timo仔出黎話9啲評判未

契弟

Round 1 指定講明係鬥唱歌架其實

呢組評判鐘意唱歌
Mcc 見過勁好多既dancer 表演
谷sir心水清應該都明佢地除跳舞無野好做

Foul方方啦屌
死返屋企養傷

mark/ny 是但一件

Agger

似係mark

Ansonbean 喊得好可憐又可愛

死亡筆記係咪又要出現

右乳啦

抵撚死啦

上一round 明明應該係a組贏
你地屈人地跳舞

今round人地唱歌勁屈返你地
b組你都有今日

方方out

灰熊山谷個show咁

覺得方方幾正

契豆 左雨都俾評判黔名讚過
唔通係方方

屌佢老母又拖手又偏咀 八婆式搶fo

Foul契豆的話我就信無造馬啦

右雨唔好走啊

好sad

B3組舞又直係幾合怕

之前d dancer起碼都rap下

右乳躝得啦

右雨女仔人家唱歌難聽過講粗口

唱歌咁難聽 無個掂喎

嗰張相仲有邊個未out？

88

估中左

點解今年去到依家我都仲有D人係唔記得佢叫咩名...
明明上年個個都認得

Yes

笑死 鳩up fake晒

mark

Mark

叫timo call out啲評判啦

港豬bye

不意外

唔計契

Ansonbean係吸引同cute

感覺好過廢巴士好多

吓 mark

Mark果然係路人

Foul 右雨啦屌

Mark同怨弟 咁岩呀

可能fongfong

好撚樣衰

4票

忘記了Mark

mark再見

因為呢位巴打係造星金城武始創人

點解唔係ny

kimman喊乜鳩

右乳唱歌太撚難聽
好大機收皮

屌
我中意mark多過ny

屌屌屌屌屌屌屌屌屌

屌 怨弟死亡擁抱

成堆喊乜鳩...

放心晒

吓唔係右雨....

B第一回合出矛招 比B贏就造假

節目組都係預唱歌 請歌手做評判

MARK

屌真係mark

唔識

同怨弟一齊走

Mark好差咩 雖然真係無記憶點

可以同太撚屎會合

好中意mark wor

躝啦泡狗

廢MARK RAP

掂都未輪到mark啦下話

屌老母mark 厹judas換好冇

我覺得mark靚仔過my呀John呀

屌 燈中

四個都投

收唔到

兩個撞style 必定foul一個啦...

佢聽到自己唱歌會唔會打冷震

再見呀mark

下 竟然係mark
原來vincent啲食野story先係真劇透

阿左算靚喇...靚果d foul曬

以為係右雨

mark跳舞真心超好 唔明佢有乜問題

想foul a組個d多d

集集都喊

Kp個樣出事

點解咁多人揀Mark

屌 唔撚係契son

BYE聾啞人士中心少一個

寧願foul小新/ Travis

呢組真sad既，兩round都原班人碼

Mark 同怨弟好fd 一齊走 開心仔

右雨唱歌仲難聽啦

造星啊造星啊
唔係造dancer

我覺得mark突出過NY

自己燈中自己

Mark最唔起眼

唔怪得Vincent mark terrence咁得閒出街

典解唔是右乳

B組唱歌真係好難聽

真 娛樂圈只會係唱歌出名 唔會因為跳得好出名 調返轉逼唱歌嘅去跳舞先係反智

合理嘅投阿Mark

5個dancer排埋一齊實輸啦

你戇鳩？50強咪已經鬥跳舞強

真

吓
Mark 至少有樣睇下呀

還我christine

右雨個化妝成日都咁q 多眼影

同泰倫斯走了

呢組有邊個係擅長唱歌

點會呀

右雨又留到 真係WTF

你up mud 9
唔係直接比賽果2組你攞黎比

點解唔係右雨
佢好似冇咩特別
阿mark跳舞幾好

邊撚個尋日係咁話Manson 會foul

上round造得太出
本身一早就散咗隊喇

屌 你五兜友
邊個擅長唱歌姐

？？？？
梁文禮喊乜鳩

四票投你
係咪得罪人

mark同男朋友泰倫斯一齊foul

無個唱得

diu round1分組又係 Bx組由排練開始就有好深厚嘅感情…………

mark完全唔差囉唉好可惜 佢跳舞咁好

睇到少少想喊

我都想一齊出

Same

屌睇到眼濕

佢係唔錯嘅 點解要foul佢

因為佢地聽唔到佢唱歌

好過哂契兒廢巴契毛

利申：唔鐘意呢種樣

Ny John mark 三兄弟
撞到應一應

下

仆街
唔撚想睇旨呈
Mark都叫順眼

十強大熱點foul

Mark 衰mk 樣唔夠其他人靚，唱歌唔得咬字差

幾時先foul 有錢仔

屌鍾意親就foul

唔係啊話 阿禮咁都喊

其實成日都係

jojo
bbj

你個名

諗唔起兩round佢做過乜鳩

評判投

仲以為佢係gay

D評判

果個kiki 喊乜鳩
你收鳩皮 民建聯後代
小心出門俾車車死

釗鋒根本係觀眾 睇表演極表面

B3無悔

Ansonbean好濕

谷sir真係幾好人

交下戲啫

次次鬥跳舞咩屌
A3仲勁啦 第一round即輸

唔會啦，班評判睇到扯哂旗

佢哋個feel好慘

講明契點會走

投走完人又話其實唔錯 安慰返人

應該得呢組係真心喊

整㗎嘛

右雨樣唔得 唱唔得 淫都扯唔起啦唔foul

佢岩岩先同條女分手

屌你Viu
剪到人地眼濕濕

連登仔

唱歌難聽

咪就係，唱歌又難聽 dllm

一嚟好樣啲
二嚟Pre round 佢唱歌係唔差的
綜合實力嚟講佢係三個偽泡最好
仲要好有禮貌好乖仔

呢組都叫真感情，之前果啲各懷鬼胎

Mark個反應幾大氣

嘩 freebus同佢都差好遠 豆個心態好好 freebus冇自己性格

自選呀，五個評判三個係歌手，你睇佢哋之前啲評語就知佢哋鍾意人唱歌多過跳舞。

太路人 冇個性

屌奶星有牙Cloud睇未？

有女㗎

契豆知曬劇本係度扮咸
笑到我

咁你快d追豬突喇

分分鐘投咗佢

方方你可唔可以因傷退賽

好唔好相對既

俾黑警先姦後殺

啲契仔全部都喊timo

八婆，你係咪岸撚居家？

mark好靚仔

唐牛把聲沙到以為佢喊

係咪mabson呢排柒左 viu搵人上嚟做pr

咪係
難聽到

b3得右乳露身材 點會foul

嘩 彭導

彭導又有新look

mark係咪泰輪斯叫佢醒定啲嗰個？

睇cloud

唔like a 組有錢仔 好煩

想睇下組表演

彭導好索好正

贏左點foul.......

真其實anson bean都係dancer
但冇咁韓姐

你都識講契，包送頭十啦

契仔組輸冇所謂
花姐表示唔foul契仔咪得

A組除咗Manson
Foul哂都唔可惜

彭導個髮型

喊乜撚嗟
全票投晒人

今晚好悶

彭導直散髮幾正

係事實
b組唱歌係非一般難聽
其實得跳舞 就算贏咗都唔會紅過以前

呢度就係咁殘忍

自選係好好睇，但係指定變咗rap咁樣真係差咗啲

Ansonbean 喊得好慘

可唔可以foul旨呈

點解唔係右雨

江交基call out 評判battle未

契毛

佢個名無個bean字會好d

左好可愛

尋求無悔真生活

My john個樣太kam姐
Mark都唔係靚仔

咩外表係爛石

好靚

唔好又表白又講野啦

應該話跳舞係可以後天努力 但唱歌唔得

唔可以

mark真係好好態度

抵輸
不過呢組人感情好睇
都係好人黎
無任何一個要狙擊都難得

只係對手唱歌堅勁
純跳收得皮

好撚心啦 咁撚多個都泡菜look 又 係跳好過唱
角色定位重疊晒 有冇需要留低咁多件呀 躝啦

扮喊嘅話喊得出已經贏咗

明明佢台上都幾charm

右雨都係啦

同ny gay到

邊度有身材

好L Mean

求下你鍾意JUDAS

唔喊邊博到鏡頭

45啦 差唔多啦

有眼屎

mark幾討好

民賤琪

聽晚劇透
cloud走

FIMO喊咩 唔係call out咩

民賤聯慣常手段
民賤蜞成日搶fo 真係以為自己女主角？收鳩皮啦

貓哭老鼠！

太難聽啦

叫床可能OK既
肯露又夠淫

右雨喊撚到咁激

不過呀Mark存在感真係幾薄弱

judas幾時死

下 唔靚囉

C9 樣

本身鍾意Travis
岩岩個on9問題

佢真係好撚醜樣

怨弟 詛咒

右雨喊到

準備睇雲妹

導師今次幫左A組

二汶要佢地突破comfort zone

所以自選唔玩樂器

但係B組就繼續玩避重就輕

兩回合都跳舞

自然輸蝕

屌。。。咁又一節

你有係
之後一齊走

Viu tv 可以揾佢地拍BL

Travis唱歌唔錯 但個人太負面 唔想睇

另一個同佢好似

方方都傷啦
舉手代人走呀嗎

泰倫斯死亡之吻

好撚耀眼！！！

Tank成日都要賠一舊大錢 2奶VVN又食咁多 冇錢養佢

右雨喊得好犀利

可以搵返泰倫斯

cloud

Manson3 方方2？

Show blocked user

A組除Manson 其他foul 晒我ok

因為B組唱得太撚難聽冇得救

點解永遠foul啲我鐘意既

下節有牙Cloud啦

屌same 淨係鍾意佢點估到 佢又無出錯 佢跳舞明明超好
睇黎評判好唔鍾意韓風

唱歌堅勁

屌 笑撚左

benben預備rap 條撚準備！！！！

mark同泰倫斯？

呢個真

除定褲睇牙cloud

前兩季無睇
其實係咪一直隊際到尾

呢個要cap圖

08分就廣告 屌你老母

Rap得勁都話呀...

我媽琴日見佢攬怨弟
問驚唔驚吸左佢比人out啲衰氣

抖陰狗 最應該走

花姐花姐今天你好嗎

雲姐 我等你好耐了

等睇Timo點躺入頭十好過啦

長期咁負能量好難頂

齊上齊落好兄弟

唔記得加物 sor

第一次覺得好樣衰
之後會愈睇愈純眼
識得執下會順眼好多
但未去到靚嘅level

up mud9?

上一個輪屈撚完人地a組跳舞唔勁唔撚洗付出代價?
依個世界有報應既,係估唔到咁早要b組同一隊還姐

佢好過跳舞嗰班男人

雲b老公揮手區

俾Manson2，方方3 fake左

琴日有人劇透Manson走

所以覺得佢性格沉實 唔搞drama

牙雲世一

Ansonbean原來都幾靚仔

我睇成個表演都型住佢隻手好痛

造星攝石華

啱阿 如果突破唔到就係你本身問題 你都唔適合留低啦

二汶9up下姐

盲㗎

Im ready im ready

迷雲黨全面進場

其實想問好耐 係今晚先轉左契豆同花蛆個版本？

Mark前幾集喊到豬頭咁 自己走無喊過仲安慰人

真拍拖？

支持

怨弟怨兄bl 怨兄表演打女人

牙Cloud幾時出呀

你睇睇留低果d既質素先
又TB又 nelnel又人造人...

你不如犧牲下
去鍾意豬突喇

佢2個同ny bean都係好人選

肛交基唱歌都準備收得皮

真
咬字係關鍵

走開啦，唔撚信呀

全民放假

笑左

你望下佢素顏先啦

史上最尷尬淘汰感言

阿豆有廣告原來

cloud走我真係唔睇

唔想睇個臭串仔泰倫屎

仆街viu

我唔撚信 果組要死點都唔會死佢

真 呢round導師選擇上 二汶贏返次

唯有繼續狙擊支博Manson

冇左粒癦會唔會好d

Wtf

係 但呢round B組輸係好合理

同意
B組可惜了
啲人幾討好

cloud幾靚

其實想b3贏，foul 走judas/厹呈

foul左都仲未太分到mark同ny...

怨弟臨死
都帶到一件走

唔知佢up乜撚野

鐘意有返D肩質素既睇
迷雲黨手足全面進場

完全認同
MANSON一個救全組

蒙頭入閘？

Ansonbean性格好好

食屎啦劇透唔識包住？

雲b世一！！！

Ansonbean唔係契左花蛆至少會多d人支持...

邊個煩D？

迷雲黨
manson班老婆

我以為大學ocamp 寫龜背

嗰堆迷雲黨煩撚到

陣間有黑絲睇

B3上Round屌打wo
你up mud 9 ar

留埋travis 好嗎

影視台準備暴動

鳩up無極限

佢真係好善良

manson好有星味

真，牙雲ig暗示左

性格唔啱做幕前，邊個鐘意個明星成日苦口苦面

快d foul manson啦 咪阻住佢玩抖陰微博擁抱大灣區

出得一陣好快foul走啦急咩吖

一黎
二黎二汶個advice係好岩

頭先Mark黑髮look似日本明星

有冇講點整親

Kiki公廁女 上床上到job接唔停 閪都屌唔停

突破過Judas啊！

流浮山Timo

我來了

鬼叫有老餅評判唔鍾意韓風咩

Cloud 對B邊組

NY有大粒癦

預告讚到仆街喎

我係佢初戀 大家好

佢哋三兄弟真係一個group 嚟，手痕search到
有ig的：

Cloud有冇ig?

其實個樣都幾唔同啦喎

下節

唔通你就係AK

+2

呢個係全民加薪

老實講 除咗某啲突出 仲未好認到啲人

雲妹

我都喊到豬頭咁

好撚多抖陰manson打手

Judas又避過一關

Mark John ny

護ki手

轉咗好耐 我諗關鳩mo係連登比人狙擊事

有實力 但真係太負能量

我愛牙雲

屌 一開嚇死

其實真係會即場拉gip 走咩
有冇人知

收皮

頭先喊覺得佢靚仔左

路漫長也靜候

樣衰d果個係my

睇過，勁殘

Timo 泰倫斯 小新

Btw尋日見有人話好難add 雲b
尋日趁佢未表演試下
即刻accept 左wor

宣布而家開始加入迷雲黨

eman終於威返次

小新同judas真係好醜樣

太有魅力

正又唔一定講個樣既, 可以係跳舞 可以係性格

我benben預備rap！！！

右乳？

呢round講到明考唱歌，其實好易睇勝負
除非兩組都唱得好好，咁battle法就刺激

邊有可能係個廠過夜咩
做效果姐

上一回合都係俾b組班友屈跳舞
再次証明只要dancer 一唱歌10個9個死

求下你中意timo

Judas排練成日hea下hea下咁

cloud 乜水，點解今日咁多人提

雖然得幾個 但回覆率100%

到底旨呈有冇暗掗底課金

開心到喊

佢同方方個樣都好唔得

跳舞回合 跳舞組唔屈跳舞可以做d咩
何來抵死之有 彭導擺明覺得佢地太夾先唔拆
要保佢地只要分開 大把組合保住佢地5個

垃圾想製造恐慌啫

Hehe

咁撚多廣告

我都係
好想攬住佢

假劇透點解要包

好耐啦

有冇人一樣幾鍾意小新

熄左燈咪一樣

原班跳舞勁唔轉人 但係之後係鬥唱歌

右乳對大髀好好j

最靚女最唱得個個

我想問果4票係組員定評判投

我由薛家班開始就留意牙cloud

哇屌
安已不

on9, 係即考即比分，考完試老師先比評語，即刻講邊個A, 咁無被人讚都知咩事啦，畫公仔唔使畫出腸呀，唔通真係要人兜口兜面講你好撚廢咩，垃圾

邊度睇到manson 4p

冇

好可愛

睇牙Cloud好過睇TB好撚多

賣廣告賣足5分鐘

Ben

冠軍

上round A team自選都好撚柒喎 重睇？

好期待牙ben rap

whoooo?

佢ig長期得四個po 點暗示呀

話冇你都唔信

呢個星期d drama 好week
唔好睇

粒豆好cute 😛

牙cloud

由調教你男友已經覺得好樣衰

好鍾意mark

you mean蠟筆小新

幾時到judas 走
好樣衰呀佢

Ben b

大家一齊SHOUT 牙雲牙雲

身高差

支持Kimman!!!!!!!!!!!

佢個人無乜嘢 性格ok

好衰

呢part可能都無表演睇

評判

B1

幾鐘意Mark
好可惜

仲未有新cap圖

牙ben 粉

仲係無肛交仔

二汶彭導咸得好勁

你可唔可以快啲愛上Kiki 好想佢走

走左咪冇野po

我ben

B1都好disney風...
toy story嚟嘅

真？

😊

無印象 我明明集集睇

班迷雲黨精蟲上腦

屌又有楊0

可唔可以foul 剩Manson 同 travis

唔難唔揀

暗星dancer

耶撚黎了

Bennnnnn

Waiwai係後面食野好qq

廁田

又幾型

好人

固定嬲咁著又幾好睇

我Cloud世一

其實小新算唔算俾人carry左 定係佢真係有料?

B 組有polly 輸硬

你損失

仆街一啖砂糖十啖屎
同時睇cloud 羊0

好人 難度咁高...

呀Ben

好人可以點改
改做壞人?

雲妹素顏

屌支那仔

今年啲選曲好過之前

Ben好呆

I’m the Lin

幾時到肛交毛唱歌 洗唔洗call out Miss Chan Chan battle？

Cloud b

上次A3 travis 唱得好好聽

又係個大媽alina

眼鏡Cloud

ben好慘。。。

見親alina就諗起i am the lin

羊0成個東門臭飛咁

好人
邊個敢翻唱...

沒結果 沒結果

全力狙擊楊0支那狗

cloud真係走
我表演家燕媽媽跳十字步

路人甲？
四個完全冇星味

楊0

Cloud又出眼鏡

屌你老母 閪女人同支那人

死支那蝗蟲

希望a輸
走咗隻Alien

A4 係咪輸硬

Ben
Cloud B

牙ben成日都呆下呆下咁

呢組都唔係唱歌好聽果啲

啱

foul咗你咪dl 抖陰繼續睇佢囉

得返佢一個係靚

呀雲啲組員唔係好掂

點解得四丁友

有牙ben
但係支那楊甯

眼鏡OL cloud

阿cloud

cloud ok喎
但楊0唔該快啲走

屌 特登搵cloud carry alina

痾屎氣場

成班呆呆滯滯咁款

Lin
楊0

側田d歌其實好難唱

二汶搞乜

呢組易揀啦
中女/支那仔走

我係阿濃我係阿濃我係阿濃我係阿濃我係阿濃

Alina走得未

Alina老女人

勁撚多打手 痴撚線

差一個？

四個都樣衰

Ben真係好撚慘.............

路漫長...

唔想睇佢又係到扮天真

屌你老味個支那仔真係好支那

紅髮乜水

點解得四個

拍片po上來，thanks

雲雲吸引咗隻狗公

二汶次次都老點

牙Ben成日扮毒

點解我睇牙ben要睇埋支那仔

CY咪唱過好人

Ben ben

一個大陸仔

隻狗仲有星味

Alina好似老咗嘅呀冰

閪口閪面

Cloud bb

19人分4組

cloud好清純

成個啊姨咁

權做乜鳩

支那人

其實cloud 好有星味

foul cloud please

側田頭兩隻碟
佢依家轉左唱法都唱唔返原版味道

怕羞仔

呢組睇預告幾得架喎

689？

好樣衰

A4組俾我嘅感覺係角落生物

屌
好撚似

乜撚野英超加韓劇

好想同alina瘋狂做愛

ben好正......

召喚暈咗黨

狙擊

BEN BEN嚟, 姐姐抱抱

希望A輸
集氣 foul i am the lin

ben就咁講野已經好好笑

ben ben 好q

Ben + 雲 無限支持～

牙cow

皮膚黑，同肌肉感

JM9

a組玩撚完

東門style

羊0

但二汶唔係為輸贏 真係想佢地有成長

英超加韓劇係咩事呢

支那寧

呀BEN參加過這就是街舞

迷雲黨入場

呢組有Ben 又有Cloud

支那仔幾時走

得4個？

Alina個屎忽又幾正

Ben ho qq

未foul佢係咪俾面星座撚

食咁偏

牙雲咁正得唔得架

佢一早已經hide中小野 唔好問我點解有
佢ig亦都無乜follow中小同， 因為大家對佢嘅演藝生涯無乜用 當然follow返啲對佢有用嘅人 可以日日留言R fd

第一個R Christy lai

無人識你呀 死r爛r

到入埋同一間公司有合作機會：

轉個頭就話Christy lai整容.. 個個都知Christy lai出名整容㗎啦

Alina染紅頭髮好老

alina真係好鬼似韓劇d 2奶賤女人

Foul支那0先

踢踢下波病死

想屌阿cloud

星1牙cow正好多

屌你支那仔

鞋抽面支那寗

你睇吓佢素顏個樣先啦

我ben又怕醜

但佢地有鬼成長過

似貓巴士

楊0又染頭髮

破格一定work 問題係佢地廢

Ben今次斷唔斷骨呢

好支那 抖陰feel

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (92) 鳩mo問候區 Call out battle

想食Ben 🤤

Alina係咪老過Stanley ？

二汶坐喺到好似卡比獸

妙妙貓

直接去片啦
呢d製造懸念好煩
又唔係好睇

老老實實 染唔染紅髮都老

想睇

多謝爆料狙擊手

屌笑死 好撚似